有個大陸朋友咁樣同我講，我應該點覆

事源係我係朋友圈到話反對黑警，之後佢係個到留言，係咁講我地係臭港

應該點覆？同佢唔係幾熟，都諗唔到佢變面變咁快

覆乜嘢呀嘥氣
啲大陸西收極既資訊都只會話我地係暴徒

Block

生娘不及養娘大
外國示威

加黑名單啦

微信

唔洗覆 佢係唔會明白我地宜家做緊咩

有用wechat嘅人 宜家應該大把打飛機post

我是護旗手

點樣先可以感化佢地我係朋友圈po事實比佢地踩

呢D死支那豬理佢做乜9 直接將政治禁詞貼落佢到再舉報比佢習大大知就得

感化畜生本來就係弱智行為

我同藍絲長輩係咁講

好簡單 你同佢講正統中國政權係台灣 一齊去認祖啦

re 黎都晒9 氣 你唔係認為可以改變到佢既思想嗎? 專心諗下香港下一步做乜重好啦!

BLOCK囉, 你都ON9

你自己仲用CMHK, 你D 資料等被人交返大陸啦

夏蟲不可語冰 係咁多

8964

理閪佢咩
一句屌你老母就完喇

就算迫我認唔係香港人
都只會認中華民國

絕不會是支那人，認乜撚野祖呀，香港隊以前叫中華民國隊
就算消滅香港，我都不會是支那人

on撚9仲同佢慢慢講呀
del撚左個微信先啦屌

你要做的係分化，盡量喺朋友圈發佈不利中國管治的消息。
喺無法調和的領土主權問題，你係無法說服佢地。不如嘗試挑起佢地與政府(共產黨的矛盾)

叫佢親自將佢D 意見 直接比共產黨

大陸人翻墻係我地文宣的好時機

參考下我寫的呢篇

點解呢排咁多P牌出post
阻住其他正經post
點覆你朋友要開係時事台？
開係感情台啦

為獲得佢地的信任，你不妨大力評擊我地係暴徒垃圾漢奸。
但轉過頭不停以提醒你小心的語氣鼓勵佢地拋售人民幣、國內資產，同埋大量不利中國經濟的消息

祖宗？
大家祖宗都係非洲人

覆8964, 坦克碌豬, 然後del 撚左we7

玩膠，比佢更紅更愛中國
話反警只係睇唔過眼香港警察冇中國公安質素咁好
仲想解放軍快啲出、會有返安全感好多

香港喺秦朝之前根本不是「中國」，其實到清朝亦非「中國」，割讓由清政府給英國，清朝由中華民國取代，條約正本仍在台北，香港開港百七年，共匪國不足七十年，還不快叫爺爺？

漏左句，wechat唔係你講真話/辯論嘅地方

同支那人做朋友

世界上沒有永遠這回事
香港不會永遠是中國的
中國也不會永遠地存在

班契弟支那喱成日扮哂老祖宗走嚟指指點點
真正老袓宗清朝已經被滅啦

斯文D：燕雀安知鸿鹄之志？
直接D：食慣屎怎會知飯香？

佢都on99
家陣係反抗緊個黨呀
中國國旗上5粒星知唔知點解呀
最大果粒係共產黨呀
愛國=/=愛黨
國歌？知唔知作國歌個田漢點死架
文化大革命比人批鬥死架
叫佢翻屋企睇下黨史
文化大革命知唔知死左幾多人？
廣西食人知唔知
佢係咪叻過清華北大學生？當年學運係邊批人搞邊批人死？係呢班精英
佢唔支持革命，你老毛當年咪又係革命出黎
On9
魯迅有無讀過？定係佢自認覺得對人性刻畫理解嘅深度同廣度勁揪過魯迅？
點解大陸醫生收紅包，呀婆跌低無夠膽人扶？
一切源於咩？
源於體制腐敗人民甘於被剝削
送埋張圖佢
當年做咩推翻滿清？
就係因為中國多年積弱所以才被列強入侵
錯嘅嘢就係要撥亂反正
翻屋企讀多d歷史書先出黎啦

樓主鬧完佢好即刻 block q左佢唔好比佢再有機會send嘢比你
包保佢㷫過辣雞

想同佢地理性討論，講出事實比佢地知，但係冇用

你們都覺得香港不好，那幹嘛還要一直來香港購物🙂擠破頭想移民來香港。既然覺得是同一個媽🙂那幹嘛還區別對待。每個人的政治立場都應該被尊重🙂
咁樣覆佢

即刻unfriend啦

發現佢地個個都咁愛国
點解想理性討論都咁難
我睇佢地日日比中共洗腦
我將啲示威相po係朋友圈話比佢地知個情況
但反而惹人嫌

我又唔想同佢地絕交

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

首先我唔明點解你會有中國朋友

咪覆在外國超過一百萬人政治都換左啦
參考法國
香港幾時換呀
俄佬反DQ遊行都拉左唔少人
但都係象徵性懲罰，如坐5日/罰款

咁叻唔好黎買奶粉 臭架

唔熟就唔洗理佢啦

支那畜就算 唔洗你啦 哂鳩氣

根本冇得講 元朗鄉黑亂打人佢地可以叫佢地做義士

佢地接受嘅資訊根本係兩個世界

Agree 覆嘢吖
直接起底啦

叫佢準備食草

覆佢：「謝謝你之前到港親身參與64倬念晚會。明白你內心支持平反8964之理念、為中國自由民主努力」

我會覆返佢 : “ 法輪大法7月香港新增會員名單已傳送給你。 天滅中共，天佑中國”

黨 is watching you

南粵人的確係東南亞人

"屌你老母!"

冇計要同屋企人同大陸親戚聯絡

1.殺中國人、殘害中華文化最多的就是共產黨
軒轅陵、孔廟都是共產黨破壞的
不反共就是對不起中國

2.中國云云，不外乎是血緣、文化近一點的一群人
我在乎理多於血緣
你疏堂伯父騙了你好朋友的錢
你也不一定因為血緣而幫前者

同佢講知唔知咩叫自由？上網、鬧政府、知道真相既自由。
仲有，香港開埠比共產黨建國更長，講乜撚回歸？

反中共
又唔係反中國

如果要深究，香港應該係屬於清朝
香港同中國問題應該搵愛新覺羅家族/慈禧太后處理🤔

絕交囉覆乜鳩啫

叫佢唔駛翻牆都用到facebook, whatsapp, youtube, 先再同我地講野啦

唔熟又唔想同佢地絕交😏
道不同又要相為謀？

革命無罪 造反有理

仲用微信

比錯負評 sorry!

膠都費是俾，大乜陸朋友啊!

不推文回覆
道不同不相為謀 根本已經唔需要再諗點說服佢哋 有腦嘅就算大陸人一樣會睇清邊一邊係啱 呢啲算是撚柒把啦屌

理佢把撚咩

祖宗應該係清朝

8964北京天安門事件

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

真，唔係暴徒就港獨

網友黎
見過一次面
佢住深圳
番到去仲同我講幾有緣

一句講哂
勝者為王
傾冇意思
贏畀佢睇
先最實際

我祖宗唔係共產黨，你先係。
完。

洗理佢哋 無自由無民主嘅人係唔知自由係咩感覺

英國殖民既時候都未有中共何來祖國

佢都無自由點會支持你有自由
用腦諗下啦傻鳩

要幾撚低賤先要識網友識到上大陸
做返個人屌完佢鏟撚咗佢啦屌
有免費大陸閪你屌咩依家

同佢講只能看到共產黨假新聞的人以為知道了真相 真的可悲 井底之蛙

就唔洗再覆
呢句佢無得駁會不爽 跟住就狂屌你
唔洗你
已經立於不敗之地

D大陸人係咁，睇兩篇大陸新聞就以為自己比住左幾十年既本地人了解香港歷史同實況。好蠢的。

正
但即使同藍絲compromise話示威者犯法就要拉，佢地依然會雙重標准話警察好辛苦、佢地係執法者有權咁做，好似只要係執法者就做咩都唔犯法
On99999

唔洗講咁多 明就明 唔明就唔洗講咁多 冇撚用的

1. 講祖國，中國生香港呢塊土地出黎？
有無中國香港呢塊土地都存在
唔存在生娘既問題
養娘就更加無中國份唔洗多講

2. 美國就可能槍斃囉
但唔好唔記得果度人人有槍
如果對比人民無槍既歐洲
人地既防暴隊都唔帶槍囉

其實講到尾，佢都係覺得我地係搞緊搞港獨姐
你問下佢五大訴求邊項同港獨有關?

臭你又奶？

佢地生於出世要服從嘅國家，唔係個個想理解乜柒叫民主自由

你的朋友就是你
D point咁廢你同我講唔識駁？
蠢定冇腦呀你

夏蟲不可語冷

佢覺得抗爭者無諗過“警察”點解咁做，咁佢有冇諗過打爭者點解咁做???? 最憎依啲扮中立既人，大陸朋友一日未覺醒都唔可以當朋友。一日未覺醒，佢地都只係黨嘅洗腦機，只係無思想嘅靈魂。

冰 自膠

問下偉大祖國俾左佢
問下依加大陸平均人工幾多
問下佢啲有錢朋友仔女係邊到讀書

佢地沒自由過點會明

覆咩姐
圍牆內嘅人都無自由意志
叫會繼續追隨習近平嘅社會主義啦屌你老母

算鳩數啦大陸喱

真係work，成日比人問我香港係咪要搞港獨，係咁屌我地搞事，係暴徒。
我就同佢地講經濟，講美帝，講人民幣貶值。

大陸係笠港厹旗號落所以人到 係統戰
當你反中 反共
依家要雙普選 要訴求 係一國兩制下合情合理!!!
叫佢死返係牆入面咪撚出聲!!!!

祖宗關你共產黨撚事

我明白

So WeChat Deleted
個人來說
面對內地朋友要有相當心理準備先可以好好回覆

如果唔係 通常都係得emotional talk

咁撚愛國睇乜撚嘢youtube 有得睇youtube都喺睇唔明發生乜嘢事 垃圾賤畜

東南亞垃圾不如嘅敗類？？？
不如捐啲錢俾呢位支那去東南亞見識下嗰度垃圾不如嘅敗類後裔。
就係佢祖先蠢先唔去東南亞做王。

港*獨

係大陸社交媒體講反修例運動已經on9
仲掉上來問點覆更on9
大陸好少可有人會同你理性討論
多數第一句唔係勸收皮就屌香港人

直接BLOCK

首先點解你會同支那人做朋友

Wechat都好傾嘅 ？ 屌佢井底之蛙都嫌哂咗力打字

字都懶得打，原圖奉還

用wechat唔攞黎叫雞而攞黎交朋友
仲玩埋d朋友圈都係戇鳩

仲有D大陸人活係共產下太耐 醒唔到
唔好對牛彈琴

直接拉黑，我係大陸人，已拉黑好多呢啲小粉紅”朋友”，解釋再多冇鬼用，把大陸燒車圖發俾佢也蠻惡趣味哈哈

多讀歷史

唔洗講啦 慳返啖氣啦

一個連自己祖宗文化都可以破壞同背棄嘅國家，你同我講要認祖歸宗？睇下你打殘體定正體先啦on9

Or
直接block

我祖宗係亞當同夏娃.

求其啦，大陸人都冇票
時間用去教化香港藍絲好過

人地國家主席係一人一票選出來的

人之初 性本善
收皮

WFC

香港至少進步五十年
你同佢交心？

下載

內面有好多內容可以同佢傾

你老母就中國，還都還俾大清啦！

叫溥儀黎囉番香港囉！

搶完仲多多野講，唔好同我地黎大中華膠果套，

我地唔受！

樓主真係要小心
6月頭我用we7嚟做文宣
屌佢老母2日唔洗block鳩咗我
好撚恐怖
吓吓畀人mon到實

唔係咁講，做吓大陸文宣都可以爭取支持

香港未殖民前都唔屬於中國
只係清朝（外族）既唔起眼既一個漁村仔

1. 南京條約 － 大清向英國割讓香港島
2. 北京條約 － 大清向英國割讓九龍半島
香港已經割讓o左啦～～

美國澳洲加拿大都係英國人後裔
係咪又要認祖歸宗呀?

依樣真
我地同大陸人嘅分別唔係立場或者價值觀
而係最基本 所接收嘅資訊

又攞清朝黎講
比英國果陣係土共咩？
認祖返台灣啦7頭皮

叫佢睇多啲時事同歷史。
腦子是個好東西，希望你也有一個

很正常 ,目前香港人100%都認為支那人是傻子

點樣從來都係支那一部分？
咁咩叫南蠻？
香港從來都係外族

香港被殖民嗰陣，你中國都未出世喎

8964，完

：哦

未load到你張圖大約知乜，我好多大陸同事都係咁，佢地只係睇到大陸想佢睇既野，無必要解釋。解決完佢地就會又講第二樣野。所以咩都唔洗講。諗下一陣lunch食咩好過啦

首先你唔好咁認真答五毛
因為改變佢地思想唔係三言兩語做到
他們只想證明自己的國家主義行為是絕對正當和不可動搖的。

你覺得警察不可被挑戰係因為你習慣被統治而已
「警察永遠是對的」這點就已經是錯
整場運動的訴求和過程對你們來說求永遠不重要
你們利用假新聞、經剪輯或掐造的短片、零星的港獨標語和那些前因後果未完全搞清的衝突來一竹篙打一船人，合理化政府的暴力。
你們只是臣服暴力的懦夫

同對你一樣

完全封鎖即可

生母（清朝）已滅亡（抵死）
唔好認親認戚

Unfrd 咪撚同豬閪玩

話俾佢知，佢個人民弊破咗七喇
叫佢保重

就算真係要覆你最好都唔好喺wechat覆呀

到今時今日都仲講依D point 其實駁佢都晒鳩氣

係咪微信定微博黎？
慳返啖氣啦

共产党最好
共产党万岁
共产党万岁
共产党万岁
重要的事要说三篇
祝愿好人一生平安

唔洗翻牆睇真d個世界
先學人分析啦
我都係甘同大陸人講
洗哂腦無睇過呢個世界

問下佢國父係邊個先啦,將共產黨當做祖宗,認賊作父！

劉曉波-
//我期待我的國家是一片可以自由表達的土地，在這裏，每一位國民的發言都會得到同等的善待；在這裏，不同的價值、思想、信仰、政見……既相互競爭又和平共處；在這裏，多數的意見和少數的意見都會得到平等的保障，特別是那些不同於當權者的政見將得到充分的尊重和保護；在這裏，所有的政見都將攤在陽光下接受民眾的選擇，每個國民都能毫無恐懼地發表政見，決不會因發表不同政見而遭受政治迫害。
「我沒有敵人 我的最後陳述」//

覆完之後叫佢小心快點刪除這段文字, 不然要被抓去教育
然後後加多句 " 你現在知道什麼香港人爭取的是什麼嗎?"

一個唔去接觸其他資訊的人 只信官媒的人 對佢冇野好講

同個唔跟邏輯同冇良知既人討論真係搵鳩自笨

ignore咪算

你覆得多覆得中point係會畀Wechat禁言㗎。Wechat啲文章呢，就係典型嘅「有我講，冇你講」。再者，啲文章底下嘅評論又係經過作者篩選嘅。總結：喺Wechat同大陸人講道理=嘥氣。

一句ko啦

拎香港同外國比
咪又係雙重標準

外國政治開明 有普選 人民能自由參政 監察政府

香港呢

佢地覺得自已係籠外面既世界，而其他國家係籠入面既世界
全世界出現既資訊都比外國改過，只係中國既資訊係真相

1841年英治香港
1949年中華人民共和國

睇到東南亞的後裔就想笑

肯定係睇咗啲咩黃之鋒何韻詩係越南人嗰啲冇證冇據嘅廢文

問下佢香港好地地仲咩中共要收番香港?

係好心定係當香港搖錢樹?

第三句已經知唔洗討論

秒左

話佢知就支爆

p狗走開啦

覆乜柒 有隻甲由行過你會唔會同佢講野

我比較好奇的是 你是從哪裡接受到這些假新聞和假消息?
真相是 年輕人是最早出來街上發聲的 引起了社會的共鳴 才會引發成年人 中年人 老年人都上街 甚至有很多了解真相的內地的同胞都會加入幫忙 現在警察也開始倒伐 其實很多在港的內地人也知道 只是不願說罷了
香港人是愛護中國 為了守護家園 才會站到街上去反抗壞事做盡的政府 香港與內地同胞本應是連成一線 我在想 可能你被國內的假新聞騙了嗎?

這十年間 不停推行暴政 選舉舞弊 貪污腐敗 大白象工程貪了香港上萬憶的金錢 加上政府漠視民意 才會在十年後爆發出來

要說香港人的行為 我會覺得是滿溫和的 像國內都直播翻警車 燒車破壞 國外更是直接用汽油彈 拿槍和警察對射 香港人卻拿破雨傘 扔石頭 像傻子一樣 這樣會有甚麼傷害? 政府又怎會怕呢?

我說你也別太讓自己被政權控制著 你想想啊 中國是1949年才成立的 每個政權去統治一個地方都是有時限的 中國這亞洲的土地 千年間換了多少統治者 短的幾十年 長的幾百年 共產黨遲早會倒 沒有甚麼永遠的 但是要記著 我們炎黃子孫 中華兒女 是永遠不會倒下

好煩，我只有被英國人管治過既記憶
我理中國係咪我呀媽 我只係知英國人對香港好有貢獻仲改善左貪污問題
就說句中國人思考給你聽生娘不養娘大 呢個道理咁簡單都要問

我絲屋企人都係藍絲
受佢地影響，同親戚QQ ，之後用蝗app
而家想理性討論
點知佢人身攻擊

寫定少少野去覆佢

首先，好多謝呢位記者咁尖銳既問題
希望你用同樣既批判角度去質詢林鄭記招同埋警方記招，（之後先回應問題）

求手足幫手補充

重用朋友圈？

5大訴求 邊度有港獨
外國有民主有投票 香港有無
外國200萬人行上街會無死人?

即刻block咗佢

微訊就唔好亂講野啦
你講正常野會被 block
你朋友 on 唔 on 9 都好
都易比人 trace

一國兩制，港人治港，高度自治，國內同胞別說三道四

屌，錯po,疏鳩

香港一直都係中國？
教老豆屌西？

唔好自Hi啦，中國幾多年，香港幾多年，要算都係算大清國或之後嘅中華民國！關你共產黨9事

黎個真
同另一個講黃大仙個到我啲朋友都被逼食左彈
佢話我朋友冇事冇幹點會去個到
警察好地地做咩會係民居

覆佢老母咩 支那人恥與為伍
一見到分裂祖國就直接屌佢老母臭閪啦

我做左cdrom睇連登好耐
難得註冊到洗唔洗咁樣

真係唔撚洗對佢地咁上心，佢地幾十年既教育你幾句可以改變咩？唔好影響自己心情，香港人既事洗撚同佢交代咩。一有人問到我我都只會話係亂呀咪撚來，上海最強，快出老解。
等八國啦屌，到陣時咪知囉

你咁樣答佢
"別說什麼國族認同感，我們談科學、談數據。你知道什麼是基尼系數嗎?這是一個測量貧富比率的數值，數值愈高就代表一個社會的貧窮人士愈痛苦，代表一個社會瀕臨崩潰。4以上的地方就會有動亂的風險，而香港的基尼系數為5.9。"

叫佢過黎香港睇下先，又係隔幾百公里係度指指點點

一個字

哦

唔使講咁多

香港永遠也是中國的？
成個嶺南都係殖民戰爭侵略返嚟㗎。
如果英國要“還”返畀中國的話，中國幾時將兩廣還返畀越南？

跟住佢地又會拎其他野講 死要駁

又一開始價值觀分別已經差天共地 我覺得無野可以討論 除非佢好重要 你又好有耐性又頭同佢講 否則真係是但覆個單字算

支那仔講支話叫佢去死啦

香港政府慶祝回歸22周年
中華人民共和國慶祝60周年
但係香港警務處慶祝成立175周年

訊息封閉的後果就係咁撚樣 冇腦

佢做慣狗啫 你唔係諗住跟下話

Sorry, 㩒錯負評

覆嚟做乜
夏蟲語冰。井底觀天
同佢講只顯得自己。。。

你叫佢食屎啦，當初係邊個搞到香港要割讓出去？以爲香港垃圾冇用就讓畀人，又唔見佢割上海走？宜家變金蛋就喺到認屎認屁，外東北就龜縮唔問俄羅斯拎翻。

「你自己人都不在香港，你的所謂資訊從哪裏來？要評論的話便親自來示威現場看清楚再講吧！」

佢第一時間就將呢場運動扣上分裂國家主權 就已經錯晒啦，
樓主你根本唔了解我地要咩，你直接同佢講5大訴求囉，叫佢咪再扣帽子。
仲有外國警察做唔代表香港都可以咁做，logical fallacy

Hong Kong - 1842
Taiwan - 1911
China - 1949
你同我講永遠是中國?

你話你好支持警方執法 有犯法就要拉
但係721 元朗狗去那了 點解唔執法 我好傷心之類
佢地就會HANG機

東南亞講得出都知佢智商唔過3

一日要有幾多個XXXXX咁講，要點覆既po出，帶唔到風向架各位五毛

到你唔洗翻牆用到whatsapp 同tg 先再討論喇

其實對家打緊輿論戰
我收到屋企人share既片全部對義士不利

例如：元朗車u turn撞義士後打車捉司機
荃灣義士比人斬後打啊叔

但我全部比原片佢睇番就收哂聲

支那朋友

割席

真係話你戇鳩怕你嬲
點解樓主你仲要咁傻
同佢地講呢啲嘢

比1毛打發佢走

你同佢講香港本來是中華民國的

係佢地眼中抗爭者等於亂咁搞事既人，唔會諗背後既想法同事實既發展，所以講咩都無用。

大陸接受資訊有限 朋友圈d新聞全部剪剪貼貼亂咁噏
明事理就唔會未了解清楚狀況就鬧
唔需要理

1. 開頭就算係有暴力成份都完全去唔到擾民 (6/9 6/12 立法會)
a) 中信差D變希斯堡2.0。完
b) 橡膠子彈平射仲要打頭
c) 鬼佬坐低唔郁都俾警察顏射胡椒噴劑
2. 種族主義可恥
3. 國外暴力示威者燒警車係最低消費，藉機搶掠更加多；香港到宜家有邊間舖頭俾示威者破壞架 (議員辦事處唔計)?
a) 仲有，唔好意思，就算係警權都好很大既美國都唔會隨便射殺所謂暴徒 (當然有濫權情況啦，但起碼會報到出黎亦有辦法解決 i.e. 洛杉磯暴動後既LAPD有落實改革，成效據講唔錯，要查查)
4. 大一統情意結就算啦，中國呢個概念最早都要滿清後期先有
5. 警察誓詞copy and paste
6. 真係講祖宗既話，非洲uber alles

點解要覆 日日都有人post依啲上黎 jm9

唔夠人講 block左佢

香港永遠是大清帝國的

Cmhx條約講到明，係會傳去總部
唔明點解樓主仲要用？

應該係0.539 堅尼系數係唔會過1 係介乎0至1之間

覆佢8964
感謝支持推翻共產黨

推

SEND返烏克蘭警察向市民跪低認錯嘅相比佢

應佢：
袓你老母，你認一個侵犯人權打壓自由的老母係你自己的事。
警黑合作，濫用暴力，亂咁起訴你唔撚講？
林奠政府唔撚回應人民訴求你唔撚講？
外國，外國巿民拎槍呀屌你老母。外國黑警亂咁開槍射人，告得佢入賠幾千萬呀屌你老母。
依家連委任証佢地都唔撚帶呀，點追究？冚家剷。你講呢d 野有冇人性呀仆街。

咁應佢。

五大訴求
邊一個要求港獨？
反對政府修例=唔愛國？
對國家政策唔可以有意見？
如果投票有用 搵鬼示威？
我地投票唔work 遊行唔work
到今日先要上街抗爭
我想問 你教我點有效抗爭？

不過同支那人 根本㗰氣
樓主唔係鬼就唔好浪費時間氣力同啲狗嘈

如果你真係講到佢明既話d公安都差唔多去到佢門口

唔想煩就 NOTED.

但有冇人知點解中國就exactly = 共產黨
香港曾經係中國一部份，但味試過係共產黨一部份
何來忘本

忘記祖宗是誰？我的祖宗一定不是中華人民共和國，我老豆出世中華人民公和國都未出世呀屌你。

朋咩友啊

關你西事

考下佢歷史，問下佢夏商周時期個版圖係點

然後咪一句話家下係擺撚明好撚憎支那

答佢 曾經香港人都好愛中國 8964全港好大回響 點知中國自己on9 成日搞搞震 將香港越推越遠

理撚得佢，佢咁本事叫佢飲撚哂四川水災啲水先再講

根本就係黃子華魚蛋論佢要同佢一齊咁仆街佢哋先安樂

所以講嚟都嘥氣

你唔係gay好難明人地點解係gay

你個friend係咪基督徒。 如果係你直接話馬克思係撒旦教教徒。比距體體撒旦教個logo同埋d共產黨國家d國旗，特別係共青團個支. 我有frd因為呢個有小小被勸服。
如果唔係都好難下。因為愛國愛黨呢個就係佢哋從出生到宜家的價值觀，一時三刻唔會係你一兩句就改變到。
你做左你該做geh野，距unfriend你就比距unfriend啦，反正問心無愧。仲要唔熟，14億中國人... 如果你真係咁有心，呢個救唔到米下一個咯。
不過真係曬len氣咯 算吧啦 唉～

香港永遠都係中國

你洗撚理條友咩？你住係香港搞掂左自己事先啦，你會唔會理黑龍崗人權問題呀？

覆佢8964算9數

習近平 家族圖

skr國籍圖

基本上大陸紅果d歌手都係外國留歌

你咪問返佢大陸公安城管係做咩
已經可以秒

呢d最易搞

貼國籍圖即收皮

你是說習近平是漢奸嗎

咩叫一下， 中國成立咗幾多年 英國統治咗香港幾多年？？？

block柒左佢啦仲覆

我屋企個啲唔聽

大量資料論點txt 及圖下載

同佢講：根據基本法，中國高官都不能夠干預香港事務，你係咩身份係度說三道四？
你自己都唔守法，仲同我講咩是非黑白癲倒

我想知你檢舉佢D咩?

你問下佢香港開埠先定中共建黨先？同埋有邊本史書講過香港係中國嘅一部分呀？等佢搵到至繼續討論都未遲喇。

唔使理佢哋，大陸人個d深根仇港既concept根本無得救。佢哋就係唔抵得香港人比英國人統治過，可以走出世界。自己連A到Z 26個字母都數唔到。

叫佢分清楚中國同中共先

好識唔識 同大陸狗做朋友？

其實真係咪撚覆好過，你同佢地講咩佢地都唔會信架，佢只會信自己wechat weibo睇到既野
我屋企人都係咁，我理佢地都曬9氣
自己做自己認為正確既野啦

屌 那邊的新聞不可靠.. 你個frd係咪on9來嘎
香港的internet係connect世界嘎，中國internet係咩料有牆再加一堆官媒。香港新聞不可靠唔通大陸新聞可靠？ 係咪on9

一係就咪撚覆
一係就見咩人講咩話 扮大中華膠口吻
話反緊既係政權 唔係民族
政權壓逼人 作反又有咩問題
武漢夠作反啦

地平學說支持者, 仲講撚咩

關佢撚事

香港人嘅祖宗係南越國
並唔係班北佬撚樣

部分極端五毛如果係由細係香港長大，以香港利益為優先考慮，就可能係前線義士了。大家要理解下大陸人都有佢地以大陸為家既利益立場，對於某D我地認為冇問題既事佢地可能會覺得敏感。
而大陸網上見到既文章全部扭曲左大部分香港人反送中既原由，示威片段亦都剪頭剪尾，好多重要既情況佢地又唔清楚。黑社會8.21之後搞到真正既元朗人雞毛鴨血就比佢地無視，佢地接觸到所有既資訊全部都係鼓吹仇港情緒。
你不妨多講下無辜街坊點樣比警察暴力清場傷害點樣比黑社會搞到唔敢出街，講下示威本身都唔太影響街坊生活但係警察同黑社會連路人都唔放過。對住佢地其實宣傳上就應該和理非少少，多少少講特區執法手法惡劣影響居民生活同加劇社會對立既情況，盡量抵消大陸官媒/自媒體鼓吹仇港既影響。

我祖先是阿當夏娃 我們都是非洲走出來

1 我都好想知點解警察要殘害班示威者
2 抱歉 香港人來自五湖四海 簡單啲講 我地是無根既 正正因為咁 唔需要負擔咁多先有今日既成功 請不要強加任何祖宗就法落香港人 至少 香港人既祖宗絕對不會是共產黨 而中共亦不可以騎劫所有華人

其他未睇

你問返佢祖宗怎對子民？

三鹿牌嬰幼兒奶粉，驗出有三聚氰胺，導致在甘肅、江蘇等多個省市的嬰兒患腎結石及致死。之後，包括伊利、蒙牛、光明、聖元及雅士利在內的22個廠家69批次產品中都檢出三聚氰胺

假酒以工業用甲醇製造，可引致失明、肝病、甚至死亡。而實際上，中國大陸假酒已經氾濫到政府都無從下手查處的地步，如貴州茅台酒，全國有一年產量僅60噸，然而一年交易量超過12,000噸，也就是說95%以上都是假酒。

不法商人將餐廳排放至水溝中的膏狀廢油撈取後，過濾、加熱、沉澱、分離等程序，提煉成為「食用油」，地溝油內含致癌物質、細菌、病毒、重金屬，毒性是砒霜的100倍。

過期肉類上海福喜食品有限公司向麥當勞和肯德基提供過期原料。

兒童假疫苗令孩童病或致命
其他假貨多不勝數

最後有多少個商人成功入罪？受害者得到賠償(協助維權的律師也遭扣押)？當然沒有，因為他們都有背景撐腰，一概沒罪。試問一下如果當權者愛民如子，為何會令子民受這些苦

unfriend

洗咗腦就冇辦法解釋
係呀你同佢玩嘅時候關係非常好嘅話
咁你就冇需要同佢再辯論
你可以繼續做酒肉朋友

我就係知道我呀媽係英國婆
個英國婆好錫我
會幫我買樓，上車

但係我跟返我阿爺之後
食又冇得食
瞓又冇得瞓
街又冇得行
連一啲私人空間都冇

你話老母定呀爺好
我阿媽教我對人要友善親切
但我阿爺教我搵一蚊要俾十蚊佢

對牛彈琴係冇作用架，btw 你可以問下佢「你現在説的觀點有哪一句不是出自人民日報、環球時報、新華社之類的官媒？請問你有自己獨立的思考嗎？還是黨說甚麼你就跟隨說甚麼？」

用番毛主席的二句話，秒殺

世上沒有無原無故的爱，也沒有無原無故的恨

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

大陸都易主咗好多次
問佢記唔記得自己曾經有祖宗係蒙古人？

約佢出黎打撚死佢

你站在牆內我們談不上話來 拜

"香港永遠是中國的"
已經唔洗睇落去

祖宗係中華民國

叫佢收皮啦，香港唔淨係一個普通殖民地

係被班共狗 割出去

同埋香港今時今日嘅地位唔係班共狗 嘅功勞

同大陸人講經咩，直接叫佢小心發言啦，一陣比人查你水錶唔好屈我

警隊唔撚係政府養架係用我地納稅人啲錢黎養架

答： 我不是共產中國人。共產中國不是我祖國。

1841-1997係咪唔計入永遠

Racist 垃圾

反中共就係忘記祖宗？on9 咁孫中山呢？你係咪唔記得左孫中山先生 國父嘅三民主義

共慘黨老祖宗係老㚈馬克思。

我明啊
我之前好努力咁喺qq同班網友傾
有好幾個都明點解我地唔鍾意共產黨
但係都係覺得唔好反對國家
唔好分裂國家
唔好整國徽國旗（有人仲話我地係恐怖份子）
但係至少有灌輸到反共思想
正確資訊我懶得send了
我都驚驚地累到人地
加上佢地會係咁同你講話呢啲係你角度睇嘅不公義
喺人地角度點點點

全地球人既祖宗係馬騮同猿人

有樣野佢講得啱
你真係冇腦

示威不等於港獨
不是港獨就不是分裂國家

完

佢唔咁講一間就比人查水錶嫁喇

同過啲係外國讀緊書仲要讀law嘅大陸人傾
佢地唔明
反而有啲係大陸嘅會問我咩事
件事發展成點
佢地收到嘅資訊係好狹窄
全部片都係刪剪過同埋都係抹黑多
有啲講完唔會明確話支持
但會叫小心 而呢啲之前都係會講其他政治話題
而且都唔係支持大陸嘅
有啲就講完之後發現點傾都無用

大家唔好老屈敵人先
可能係啲港獨撚搞到啲人誤會曬成件事呢

佢地成撚日話有D香港人係越南船民後代

8964
完

同佢講，香港人和班滿州狗唔係同一個民族，班滿州狗樣衰過香港人多多聲，毫無教養，又剩係識講狗話，文化都唔一樣，邊忽同民族？要認親認戚，我寧願同越南人認。明知自己屋企窮就咪嚟獻世啦，日日出來扮熟，想沾香港光彩，班蟎蟲早d番歸叫你個刁大汗同蒙古瘋狂咁對香港內部事務說三道四，但刁小汗嘅刁只可以說一道二。自己嘅血統明明已經被班北蠻污染左，但好意思用自己把口講「中華民族」四個字，簡直侮辱左所有華人。

我是垃圾
希望中國可以將香港呢個大垃圾踢出中國

我是扯旗手，日日朝早都址旗

愛國
就送他參軍

香港係是屬於中國 地圖上嘛
邊撚個同佢班冇思想自由既活死人同祖宗

求下大家推爆黎間野比更多人知！！！
[代開po]無良中介夾埋萬寧Medicube恰學生番完工話唔一定出糧仲擺人上網